Teste Backend Django 
Regras 
Esse teste tem como objetivo identificar se o candidato conhece as tecnologias principais necessárias para a determinada vaga. Na avaliação do presente teste iremos considerar os seguintes atributos: 
> Organização. > Reusabilidade de código. > Nível de conhecimento em Python, Django, Docker e banco de dados sql. > Velocidade do desenvolvimento. 
Após o recebimento desse teste o candidato terá um tempo máximo para a entrega, caso não seja finalizado por completo irá ser avaliado até a etapa entregue pelo candidato. É permitido realizar pesquisas na internet, porém não iremos aceitar códigos parcialmente copiados. A codificação deve ser entregue através de um link de repositório público no github. 
Observações: 
> Importante deixar claro que para essa atividade poderá utilizar o SQLITE que é o banco de 
dados default do Django. Apresentar os passos necessários para rodar o código desenvolvido. Além disso, é necessario que o candidato utilize o Docker para que os serviços rodem em um container. 
Teste 
O teste consiste em desenvolver um serviço REST que seja possível criar, deletar, editar e listar exames e pacientes usando as ViewSets da framework do Django. Basicamente será necessário criar dois Models, um chamado exame e o outro paciente. Cada paciente deve conter as seguintes informações: Nome, Idade e Endereço (OBS: A tipagem dos dados é algo que o candidato deve identificar para cada informação). Já o Model exame, deve conter a correlação com apenas um paciente e deve apresentar as seguintes informações: 		, Paciente correlacionado ao exame (OBS: A tipagem dos dados é algo que o candidato deve identificar para cada informação). Do ponto de vista do serviço REST é necessário desenvolver as rotas de criar, deletar, editar e listar paciente e também exame. Nesse teste é necessário utilizar celery ou redis para realizar a chamada de funções que serão processadas de forma assíncrona, com objetivo de que as rotas de criação de pacientes e exames devem enviar uma mensagem para o celery que de modo assíncrono irá receber essa mensagem para que em seguida seja criada a entidade no banco de dados. É importante deixar claro que ao deletar um exame não será deletado o paciente que está correlacionado. As requisições de listagem de pacientes e de exames devem trazer os respectivos dados usando a técnica de paginação. Além disso, deixaremos essa etapa como opcional que seria dar a possibilidade de realizar filtros na requisição de listagem, por exemplo um parâmetro na listagem que traga apenas exames com altura maior que 1.80. 
SHAPED - Desejamos um bom teste 
